所以幾時都話香港人係好善忘

我真係屌哂你地老母
人地今日社福界連罷三日冇人提？
係咪休息得太多成班變哂懵撚？
定係當自己贏左呀？
場仗未完架

連登仔日日鳩叫罷工, 到真係有人罷就當人CONDOM

因為有好多人唔係社福界

push

可以點幫佢地

推

迫人罷工最上心
真係罷工變CONDOM
所以幾時都話連登仔當人CONDOM 最叻

pish

連燈仔

又會有人走入黎屌你分化/洗唔洗下下記得都講/屌你標題黨
因為你講中左事實

根本就係
火都黎埋

事實怕咩人講？真心冇人理

香港金總終於接受網上會員申請啦

因為大部分人都不願面對

社褔界真係做左好多野架

社福有咩經濟成果
你罷完都唔係搞活動啦

推 今晚愛丁堡見